觀塘道兩個油站都變晒中資

JM9

中字頭高價搶油站地
呢幾年夠期續租嘅油站地
十塊有九塊都轉咗去中字頭

黃色入油圈

星星牌越黎越少
不如屋企附近仲有

以本傷人，遲啲壟斷晒睇吓仲有冇得減3個半

乜油站都有黃藍？

logo黃定咩

我公司本身油卡係星星, 依家轉左中石化

esso係咪中資

埃克森美孚

我見北角個油站寫住東方石油

埃克森（美孚）

都係Esso嚟

講緊中資, 冇人講黃藍
咪衝出黎柒OK?

講油靚 都係加得快好

蜆殼

油價貴嘅原因就係咁

係未仲有個油站荒廢左未用？

想知支資油站啲油係咪大慶、釣魚台開採出來？

香港油站無論咩字頭
多數都係新加坡油

轉電動車啦

中東？空談甚麼愛祖國？